[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [51] 請保持理性課金

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，而且無需消耗氣力。

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係編成特技？
暫為本城獨有(最新截至2020年4月)，只要加左本城落隊就會提供編成特技所講既buff。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣，但上邊提過既本城係無需用氣，而且CD 一般較短。但代價係每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘 (TOKEN亦會計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

個TOPIC 係因為今朝起身手痕又課左金係另一隻GAME ，所以有感而發

我覺得喺破壞遊戲難度黎講甲府同平安京同LV,甚至超過

巴比倫都有份

睇黎課完都係爆死
咩game

d 新城真係好勁
雖然都係溢傷
不過隻隻game 耐左都係咁

可以排江戶後面

Im@s SC

竟然係閃閃
又多個P

不過我無入到閃閃坑

本身唔叻玩音game,反而閃閃隻玩法幾岩我玩
不過呢排兩周年係咁出pack 搶錢

仲有石拎

我每日登入抽無料十連算wing優勝都係得一次

依家d 新城強度係普通關已經超晒班
真正體現到強弱既得番真武神關

想追進度就會跌入課金既陷阱

閃閃係似返本家果隻舊玩法
真係育成一個idol

係勁 不過125LV 參考度低D

new hand LM

7下先1隻古河
垃圾GAME

新手留名

請問四周年完咗？

係 但係自選應該仲有得拎

係邊度拎，thx??

搵到，thx

今日第一次入game

今個星期第一次抽 又死左

我新玩公主連結，之前首抽抽極都冇料到，抽到正嘢又唔生性冇留檔，算照玩
宜家免費十連係咁出三星

我好唔鍾意佢
依家改完版之後
成日Load入城娘個page 都特別慢
要黑畫面Load足幾秒先入到
以前係一秒就Load晒

公主我無玩
不過聽d 一開Ser 已經玩既朋友講
公主係一隻非常對新手唔友善既Game

當單機幾好玩丫
好多劇情，但啲字出得太慢，睇咗一日就冇心機睇，飛哂佢，淨係睇主線

屌 原來唔係我錯覺
城娘果頁慢到仆街 諗緊點解以前唔覺

越整越垃圾.....
我寧願佢順D...

玩左半個月 一直都諗緊點解4年都load 咁耐

我都7次築先有1古河

5:37講緊個隻？

係4週年先load咁耐
之前好快

CY驚
而家入坑既新手唔係戇鳩就係課長
唔追角色當期就會仆街

咪由課長去玩pvp

陸服玩到黑社會咁

戇鳩仔，想收人陀地
點知比第二個外掛仔收皮

爆左POST都唔知

好似武俠小說咁 一班惡霸欺壓百姓 有個武功高強嘅大俠挺身而出

武功=外掛

笑撚死

上個post我重on99想回覆，1001咗

我都係想覆先知

個復刻點解冇得築城

有得築呀 係築城簡邊款右手面拉落去搵返個ITEM

Thx 搵到了

毛利30靈難都唔想打，放棄算

用晒佢今個月送果D 回體藥解月任...
第時唔課
應該都唔會用石去解月任了

月任有時都係做到一半就算
好似今個月咁無咩值得刷既真係費事爆藥/石去解晒佢

武神關有心機/隊野升到差唔多先玩都未遲
反正成日開既其實

主要都係為左7星肥姐

好耐冇直接跌5星關
上次已經係情人節

今期梗係爆藥刷主線升殿LV啦

櫻花武係咪有金銀藏先有 係嘅話我刷返綠豆

你地點解咁多藥既 一日先兩支夠用咩

玩得耐就儲到，體力上限越高，每月用藥就越少

唔sure
不過金銀藏刷都低機率
而家

90體武器關都有
不過好低機率
金銀藏就好似任何難度都有，好似係

儲唔到
珍藏左幾年既年糕，蛋糕都食左

想問下5* 武器/設施係咪打活動關卡先有 武器開發有冇
玩左成2個月先得2把

想問以前有個抽係連續7抽定5抽心中7星?
利申:180粒石

原生5*武得活動關先會出
兔珠換個兩件都係5*

5 Steps

225石

你等佢下次開

舊果d係要用4星升上去5星
但唔係全部可以升

總有機會既，我由蛋糕個期開始儲，而家連回復藥有超過60粒

兔珠武同施設月尾30/4到期,記得換

寧願抽5次 25石 好過抽5次225

225珠50抽有包底
9次25仔可以出哂五星畀你

用到無晒
雖然有部分特別既唔會用

225石必定有3隻6星1隻7星保底
其中一隻6星係當期pick up
仲有啲突/改6，7星用既神娘，4星設備之類
你好彩每次25石都出到6，7星就一定係25仔抵既

試過幾次25石出2隻7星 可能咁有錯覺

呢度d人好少氣 我頂住 你走先

聽日有大更新
唔知會唔會係出兜娘

聽日維護時間 香港時間0930-1500

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
4月28日(火)10:30～16:00 終了予定
※開始時刻が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

其實次次打武神，練度高唔高都算
要知道Ｄ怪走位先可以決定到Ｄ女女企咩位先有效打到
所以打一場武神真係要用好多心機
不過知道Ｄ女女唔夠力打既話真心好灰
尤其打妖怪關果Ｄ，係打唔入就打唔入

做咩有野送咩

1.5倍exp喎

哩度個個大佬都百幾級，邊駛升哩啲嘢

唔係平時都有咩

係今次咗長姐

天華等陣4點開始連續30日免費10抽,要入坑趁而家
遲D仲有炮姐活動

玩咩架?間中見你地係到講
好似PAD都送100抽 但已經完全唔識D角色 我嘅認識仲係麒麟個時代

橫向action

已經無心力玩
紅葉
換左新CV怪怪地

新人啱啱入坑，多謝隻貓巴打贈送ac一個

買左把天叢雲劍比江戶即贏

好, 入去撚下先

無介紹錯

裝左真係好勁 鬼丸同佢比差好遠

改咗隻嘢就出到陣
除咗衝主線，有咩方法可以快啲攞多啲石

課金
拎咁多都係抽25仔 慢慢打主線學玩
打到信長應該就會上黎叫救命

活動關都有石
不過你衝主線衝到咁上下先

今年3月開始玩 0課 得毛利超難卡左陣 啱啱過埋
講真 送個10抽同埋2張7星自選卷已經夠玩

1個月就打贏左超難武神

三大天王: 平安京加氣, 江戶清怪, 紫禁打boss
再是但配D減速回血城暫時未有對手

半年先啱啱打贏左
巴打0課架話
個陣好歐

養生玩家表示30氣難都唔想打

我當年頭1個月應該連活動d 90 關都未過到

都係跟住巴打個carry度表練

熟悉既經歷

咁多7星

爆機deck

今日大更新
唔知會有咩新野

留名等5steps

要回收老千珠了.....

又搶錢

有無5 STEP

老屎忽響既接班人

天空之城

枝鐵炮根本就係電磁炮

好撚型
大脾

除左龍宮係換既
其他幻想城都無
希望今日可以開齋

沒有抽不到
只有未抽到
你有銀彈

無，生活困難
就快可以轉生到異世界

集氣求5steps

係咪要225石先得
打晒D關抽左幾下得番125了

225先夠5 steps 保證一隻七星
125得3 steps 只有七星羅紗

5 STEP

出返多賀同柳川
柳川無得直接買

真係5 steps

衝呀

有史以黎最非既一次5 steps

我諗我都係時候棄game了

巴打你上先

有緣第二度再見

小老婆又自己走過黎
今期既用老千珠換

5steps全保底？

棄乜鬼，有無我咁非先

step 2出二条亭

係
全保底
全重覆

以前我仲會課金的話
一笑就無事

依家我唔課
今次應該係我最後一次夠石抽

估唔到隻game咁樣送我走

差唔多

step 2出諗住好開心
出隻重覆既垃圾歌舞

step 5雅典衞城

3 steps 3隻6 屌你老味dmm

特選25仔大坂城

你3隻7

吓

抽哂5 STEP呀...

我出許昌咪又係咁

銃城版金龜？有冇理解錯

新城大家點睇
自己打氣 越打越快 配減CD可以無限接技

仲有2 steps未抽未出過7

一齊報復，唔課金，玩霸王game

可以冷靜D慢慢抽25仔 唔想你一次抽哂D石咁快唔見左你

好耐冇黎問過
推主線到底係應該配合返佢個加成定係是但拎自己最好打嘅野出黎打

抽獎中左25石

特技唔會比人打
打武神好有用

ALLINING

抽係1部分遊戲體驗姐
25仔都可以玩得開心

唔係說好唔課,慢慢25仔儲珠過日子嘅咩

真狙擊手

無視D行動不能

10粒保底

真係打得到255石出黎咩?
課新手包啦你

但真武神就變相少左個人頂多體攻擊
有好有唔好

睇你有幾多女女
不過如果最好打嘅都打唔贏
有地形加成都應該唔得

如果唔抽25仔同上次抽錯50石都有架

真武神都冇零大破
射死算數

棄一日好返黎啦

今日唔屌DMM老母

學你

100抽收工

唔洗諗ss+啦
重要山屬擊破打氣
以後終於唔洗夾硬落劉備

大家250萬獎勵有幾多石？

我唔會呃自己，抽到7星的確係更開心
不過無就唯有將就下

咩料

4 step 鄧諾特
5 step 新城

唔反dmm了

枝鐵炮好勁咩

呢隻一開始就放係近武神位巨滿佢咁單挑應該幾好玩

100抽仲有成400石

好撚勁 未改都咁

cls

以為會直線貫通

E個？抽架？

咁又有d難度
一開始實唔夠氣

我指件武器

係，上年都有
25石

抽架 我都係50
暫時見過有10，25，50，100

上年得10我屌

我都係

25仔26
不過重覆
想補返啲舊城開圖鑑

我都有50石 抽多一次step先

抽咗3step得2 6

0.1係咪即係10%
係既話呢把野係好撚勁

升到5星我估有15％

我得25珠

得番50石，抽左一下25 石
但重差10粒老千珠換到新城
唔知點好

有排等 連Excalibur都未有5星

好似係指白值既0.1倍
但唔肯定包唔包括計略特技既加成值
記得巴哈group有講過
不過唔記得左

you are not alone，

瘋狂喂食城娘

抽唔抽彥根? 定係已經抽左?

5 step 17
DMM 食屎

頭50抽未中頭新個隻 仲要得最後step補底隻7星
先抽多50次

有兩個25仔pool

特選7星得3名城?

係wo
唔記得左
計下數先

今年都係10咋

10石先係最少喎
25算係咁
上年得10

未抽但三隻有齊而且夠用
所以猶豫緊

鐵炮閒閒地都過千攻
即係每打一下都額外多過百傷

第一次strp5最後係嚟多一隻聖米

而家有600千孤用嚟換咩好

會歪其他出黎

係，唔想抽可以pass
我想要小田原同老千珠先抽

u are not alone
我仲要係重覆聖米

仲要係實傷
同二条亭，巴別塔一樣

啱啱夠300老千珠就迫我用左佢

唔會，特選池得指定7星

無睇到

等限
普池遲D會抽到(除非舊到就落架)

2step
2*6仲要重覆

睇黎所有新手都忍唔到只抽25仔

想換新銃城? 應該仲可以等下星期換一個池

幾時有限??
依家得240老千 諗緊好唔好課抽5steps, 如果抽唔到就直接換

話說之前愚人節比個支4星槍有咩用

愚人節

送個件施設竟然係近戰用

即係純收藏?

得10石

冇人知
5月可能有????
昆錢野DMM 點會唔出

隻新城咁勁 仲要遠攻
我得自選姬路
同兩部大炮係遠攻

如果兩銃兩炮你想點巨滿
雖然姬路自己唔巨幫人打針都好勁

我想問掛川好唔好用？
招技基本上可以長開減人射程
睇落好似好正咁
掛川好有回憶（漫畫）

抽多30
所有石抽晒
都係咩都無

玩耐D就唔會用 弩城只用倫敦同倫敦限
你睇下仲有冇D勁5星先

仲抽... 冇野好講

諗住兩銃一炮咁出

依家玩到格鬥game咁
下下全近戰

兩座炮都係上星期先岩岩抽到

抽多5 step終於中1隻

冇諗過用5星? 定係食鬼哂

十step中一次？
但佢真係好勁

第5step香波爾
7星石肥前

邊把

舊四天王遲下係咪會俾人淘汰

課課下已經有108隻吊頸特
200幾隻孖妹
限定彥根仲未出
屌你老豆DMM

呢把

今年係白泉

等我仲喺鐵炮度搵

順便問下會唔會自己開發武器同設施
如果會，設備要幾lv先開始整

邊座值得練？
7星練緊兩座炮（巴比、金鯱）

水7星個2隻都好用

姬路,金龜應該難D代替? 一個打針一個清場+打氣
倫敦,聚樂主打多體攻擊 自從用左江戶就好小再用

rich

我都想彥根/金龜出限
姬路3.0都想

你地痴q左線啊 課2輪5step

底星遠 久能山 秋田
...好似冇啦

冇佢地你邊有game 玩

濱田都ok

設施可以試下
武器如果連武將兜武器都無既過先開發
10連有唔細機率出4星，但唔會出櫻花
當然我係升到10/11先開發
低lv應該麻麻地

課長愈來愈多
以前都唔覺咁多人玩10 steps

仲有浜田城

櫻花即是乜野
同埋10/11要幾lv先可以升到

好似你咁25仔都一車車7星咩
有頭髮邊個想做熾哥

仲有人突滿 以為入錯POST

設施禁幾下就夠, 主要係要初計-%
其他加攻防血個d 活動比好多

係 睇漏左

有課長就有驚玩

櫻花=4星萬用武
金銀藏活動先出, 1-2個月一次到啦

妹妹頭

櫻花爛漫武器
加範圍加攻速
差唔多係標準武器
平時只限於武器90體關極低機率出
金銀藏機率高少少，10場左右應該有1，2件
但指定款式就好難出到
不過有個別武器功能上勁好多
但係活動限定
10同11上返wiki睇好啲
好似要100ranks咁上下
慢慢唔急

我課左金買metal build

參考下
不過由1升到11要百幾萬經
我之前有用孖妹升
白泉食晒都唔夠
而家你有孖妹既話用黎升城仲好
所以慢慢用白泉升下先
武器用3星頂住先都ok

唉，當個個都10石咪算囉，點解要俾我知10石係最非

oic得閒推左佢先咁

………………

Sor

10石

我好想抽晒5steps呀，好想話俾自己知其實我都可以抽到7星。
不過...萬一...
值唔值得洗7百幾蚊去做呢件事，理智話我知唔值，唉

底星遠 即係邊個？？

我指7星以下遠程

你指 龍官 同 減攻？

間中升下佢地

月山城都幾正
雖然飛標城個設定
硬係唔湯唔水咁 感覺上

yes

唔好做傻事...
唔應該用錢來證明呢樣野

你啱，老千珠算9數
用晒就罷

課金前停一停，諗一諗
再望下個post 既 topic
諗下唔課金可以做好多其他野呢個機會成本

不過過兩日可能你就會見我話課左

課左

勁5星長遠突左應該好過你用D廢6星
廢6星存在係用黎升上去俾7星食

你岩

仲可以冷靜下 等埋改築先

我抽到第五下保底先中

週年免費抽中得過3隻7星 一隻仲要重覆
終於歐返次
不過巴比倫+今次呢隻 以後山城關唔撚洗驚
反而水關我到而家都未有龍宮

山隊近戰只係得5星

集氣一陣抽25

不過呢隻未改都咁勁，好難想像改完會點

1 6星

好想換
但係又要等聖聖米

直接買d 拼圖模型-日本城 返屋玩仲正
印象中你都有小朋友？
同佢一齊玩啦
唔知立體拼圖幾時個仔先識玩
識我都買俾佢玩

我換完仲有3百剩 等聖聖米

係呀，呢度得我同你有細路
不過佢地仲細未識玩模型個類野
到佢地大啲我會買啲board game同佢地玩

25仔 1 6

其實係垃圾

我都有啲想課，隻鐵炮好似幾正咁

課金不了
忍下手

第5steps歪龍宮
突完之後先諗起把槍冇拎出黎
即刻check返好彩重係到
嚇撚死

掛川 太有回憶
兒童節目時間既卡通
踢波踢到死

雖然垃圾 但係我應該會照練埋佢

帶住武器俾人食完 會無左把武器架？

久保嘉晴

我以為係 點知冇事
架空城係咁 普通城唔知係咪一樣
食前最好都係check清楚

態度正確 有愛最重要

遺物

バルス

你就好啦

睇人直播用新城感覺上無想像中咁勁
就算上左計略清兵速度都唔算快，始終砲城無多體攻擊
可能上姬路技先發揮到？

有擴散銃

btw冇人明

以我既理解都應該係拎三成炮扮金龜

我網上睇 姬路城都係百幾二百港紙左右
得閒係街留意下香港幾錢座

你有無同佢地玩開拼圖
依家無得出去玩
玩下拼圖打下低先 遲d玩立圖拼圖
我個仔勁鍾砌拼圖
兩歲玩緊三十幾塊
好想快d同佢砌多d款

遲d有藉口買城返黎玩

之前都無留意原來三成改上去會有擴散效果
睇來都係咁用多

未玩過砌圖，呢排佢係咁剪野，有時剪紙有時剪泥膠

印象香港模型舖都係哩啲價位

我抽25之前有大叫バルス
都係保底 個暗號假既

新城娘值唔值得抽

利申： 新手 無7星遠攻

抽完25石果下先
之後唔建議繼續抽。除非你會課，因為之後每下50石都幾係野

同埋你用左4周年自選卷未？未既可以參考post 頭推介揀隻岩心水既遠攻

去商店果個位就會搵到個banner 拎張卷

自選卷要左江戶城

咁留返d石下次用

都係等聖聖米 非限遲早歪中

有江戶加把範圍劍都可以當遠攻咁用啦其實

突然發現啲石變咗三位數，中咗100粒

我有廿粒 感恩

因為你冇聖遺物同冇女

2下25都保底 輕鬆

炸城仲想抽中

個女仲要係處先得

新手第一下25仔，中咗正安京，是咪好嘢嚟？

la puta 其實西班牙文解妓女
利申 學緊+睇美劇 間中都會講

我得25石

新一代最強打氣城

好難砌得靚
啲人用埋草粉去整個景

草粉好平姐 模型鋪大把

隻肛尻城裝2連槍會點

wiki有人測左 唔會4連擊
なお残念なことに2回攻撃できる武器(両刃櫃槍で検証)を装備していた場合でも2×2=4回攻撃にはならない。
前述の動作フレーム固定は適用され、武器固有の速度低下が打ち消されて57→40フレームに短縮はされるが、そうなると他の槍と何も変わらなくなる。
普段の2回攻撃の攻撃速度を一時的に上げるか、バフデバフ付きの装備を一時的に2回攻撃にするか、武器の選択の幅が広がる計略である。

用靜電值草靚好多

好撚靚

價錢唔係最大問題
好難先砌得靚

我下個月買盒玩下先

屋企無位擺
唔係都會玩下城模同船模

我有哂全套工具
但依排好忙唔得閒玩
有幾盒囡囡開都未開,唔好講仲未上色

有無得砌D櫻花樹落去
變櫻花姬路城

我得2隻rg高達同1隻船仔
睇完好想砌，但係新手玩唔掂

RG齋啪就得

真係砌剩係砌過隻ddg67
砌完覺得好樣樣衰
玩唔掂

rg 滲下線+ 消下光 就好靚

咁究竟套野邊個係雞

我屋企無位都係收入盒

江戶已經係遠攻啦 隻手仲長過好多遠攻角

我印象中係有再簡單d既拼圖版咋

座城，好似係
邊個都上得

yes
用噴罐噴係個模型板到>cut件>組裝>消光
完成

Castle In the Sky
アメリカ版では「ラピュタ」の名称がなく「空の城」といったタイトルになっています。

これはla puta がスペイン語で「売春婦（the whore）」を意味するからです。

ラピュタの名前の元になったのはジョナサン・スウィフトの小説『ガリヴァー旅行記』に登場する空飛ぶ島Laputa（ラピュータ）です。

『ガリヴァー旅行記』そのものが当時の世相への風刺の意味が強い作品です。

空飛ぶ島に住む人達は勤勉すぎて奥さんの相手をする時間がない。夫に相手にされない奥さんたちは売春婦みたいになっていくといった部分から皮肉をこめて「ラピュータ（売春婦）」と命名しています。

スペイン系の人が多いアメリカでは「la puta」がキツイ表現になるため名称が変更されています。

しかしカナダやイギリスではLaputa: The Flying Island.とそのままのタイトルなので、英語圏でも国によって配慮されている場合とそうでない地域があるようです。

所以大部份國家英文譯名直接唔要laputa
得英國同加拿大會照譯

原來要自己上色 之前重諗住買 好彩

Bb較剪幾銀左右一把？
睇片就好似好好玩
但係我硬係覺得好危險

等我以睇下買咩玩具俾個仔為名行下先

頂你
原來係妓女之城

你講緊呢隻？我記得呢款係姬路城個手信鋪都有

03年好得閒個時先有咁做過
之後同你個username 一樣
買左高達返黎
次次最後都係變左生日禮物咁害人用

網上見過有類似款既彩色版

之前出過座安土城要買百幾本書先砌到
好大座好正
唔上色都ok

爆唔到衫

唔知呀，人地送既，直接剪自己都唔會有事，不過相對唔好用

我之前都有玩

姐係大破冇野睇?

都尾都係要上色先靚
諗諗下始終都係幾十年前產物 分色太簡單
我記得有d用薄片砌出黎既城 成座銀色
唔知hk重有冇得賣

臭雞

好似係呢d

唔係呢個意思
呢座天空之城原型唔係宮崎駿既天空之城
你對佢大叫バルス佢都唔會爆衫

蝕刻片模型
唔太大座，幾貴下
二百幾三百蚊
不過幾靚

以前未玩御城見到冇感覺
而家想要

原來唔使
可能記錯其他款
之前奇趣天地見過有

我唔覺有中既
係唔係有機會冇石? 定係要邊個位拎

維護完就係拎野果個box 到出現

城娘好似冇收野記錄睇番
完全唔覺

抵啦

每個人都有

1000石個個真係fatfat

拎完唔覺掛
咁應該係得10石
少到拎完都唔知

做唔到被選中既細路

計返數應該得50石

唔係咁易架焰師傅

有50都要還神
今次都係靠佢先啱啱好行得哂5steps

可能真係得10石

但呢度有巴打中左100石妒忌

1000石玩5STEP 可以玩足4次

下次試下入佢中路

仲有100石比你換40老千珠

隨時中左落d已經棄坑既ac到都唔出奇

應該有個指定login時間?

得dmm先知

新手岩岩睇完POST頭
4周年果140抽係唔係已經冇左

佢好似寫話要拎左4周年個堆免費pack先有?

係 但4周年送個包自選仲有

太遲了

係喎 冇睇公告

見到江戶勁,但係其實7星都冇真係

萬里長城同江戶
一隻右上一隻左下

係呀 就係哩種
唔知香港邊度有 之前係街有見過
姬路城真係幾正
盒野寫7歲以上 我諗4-5歲應該點都玩到掛
買定話俾d印象個仔就得

哩d買唔到一期就pk系列唔敢買
之前star war都有要買十幾期月刊
試過有一期俾人搶到斷過貨

又幾正喎

Log on應該仲有
一係全金 係全銀個種 好似係

點睇都好易彎同斷
睇就幾好睇

好心唔好整個10石啦⋯⋯
全安慰獎25咪仲好⋯

1000石 係太一級既細佬

虹珠個張幾靚喎

放心 好似唔會抽到萬里

點解我會抽中

巴打你係咪有AC送

新手個40抽好似仲有

日拍有人賣成套
6，7個大紙皮箱
好似十幾萬yen

蝕刻片係咁，屈多幾下好易斷

被選中既細路

屌25仔中一隻五星，啲贈品重有價值

不要再說了.jpg

就係新手40抽,我抽完7星好開心
跟住見到個表

重覆30次就有自選7星

得閒去望下先

其實萬里唔差
其實只係7星入面相對..

強烈支持超人巴開番個西班牙文教學班

我半桶水都未到，1/4桶

310粒
又想等聖聖米

錯topic

換

要4月7號前抽4周年免費自選pack先有 我4月8先抽所以冇

提一次大家，原定下星期定期維護改左係聽日

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
5月1日(金)13:00～16:00 終了予定
※実施曜日が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

改去假期維護咁搞笑

ok la，反正開改築同加新關
做完啪蘿友放假

兔兔珠武器同設施今日到期
仲有月任

仲未換
如果唔抽週末POOL
要另外買差唔多100兔珠先夠換

兔兔珠應該要換邊幾件?

睇你有幾多珠
天叢雲刀優先度最高

應該全部周末任都清哂 而家有375粒

呢個我無數，因為有買過少少
咁睇應該買左75粒

換完劍之後應該換咩好

八重垣 耐久+260
刀城先裝到

正倉院正倉 配気-3
初計-20%
法城先裝到

天平宝物筆 64攻 攻撃後の隙が20%短縮
計略再使用-5秒

即係換兩件武器同兩個設施就ok?

最低兩個語音，不評論
其他消耗品唔抵換

唔該哂

快換，十一點完

又有新野換

把弓180免免珠

我換晒

武器全部都係

仲有13個兔剩
等資料再睇下幾時換

如果無課/輕課無抽週末池 連設施都可以唔換

【週末キャンペーン情報】
■週末出兵
・「薄れゆく魂の刻印」復刻

■週末招城
以下の城娘が復刻されます。
・★7[正月]熊本城
・★6[正月]信貴山城
・★5[正月]柳川城

■週末任務の内容と達成状況をリセット

其實係咪返去禁個制就得

之前換完設施先知
又要突左先有一個位 仲係限類型用
應該留黎換武算

武器重要啲

1個月週任啱啱好180粒一把武器

21攻

新弓都值得換
小圓弓既上位版

我e+弓主要用多重箭 方便無腦

當弓buff 機架話
加射程都緊要

4星門尼講都係18-22呢個數
真係睇下自己珠夠唔夠先至換

巴打點睇新個隻7星山槍

原來大家已經討論左當我冇講過

設施必換
武器睇自己

邊有突咁多 換完施設都無位放

5星弓咁多戰神實用得著

換定無壞
最直接既強化手段之一

25仔 16

呢隻改完屈撚哂機

有六星仲想點

秋田 駿府 岡豐
新手御三家
到而家仲用緊

不要再說了

痴撚線
拎去射伊達爽死

想抽正月柳川

兩個pool都係得一隻5星
不過唔DMM嚕

秋田

岩岩見到

btw 25仔 1隻舊6

25仔3彩26 17

睇巴哈介紹, 想問下後搖係咩意思

25仔乜柒野都冇

+攻速=模組郁既速度
-後搖=每下攻擊中間個停頓位

哩支係撚鐵炮

25仔終於有回報
山隊差千早同天空之城就應該齊腳了

超電磁炮

第一次用，而家先知巨滿會浮起

到依家都覺得犬神果關難打
我放淀城出來都頂唔到d犬神

係唔係要換

對空特技改一先有，未改時巨滿識唔識浮?

改築邊隻先好

佢難打左會用埋附近既歌舞夾攻
你隻歌舞愈勁就……
所以都係用token頂
呢關初出試左好耐先過到

應該都會，特技立繪pose

好少見人山系咁齊

我會㨂姬路

25仔又係咩都無

非限定角我唔會換
因為隨時會歪出黎
勁係好勁既，不過減後遙都幾難發動到70%
55秒之內愈快打到14隻兜就愈好
不過去到打武神第二階段就預佢無

呃d古代人唔識野

炮姐

25 虎臥
好想要新城 5step 完都冇

一係金龜一係姬路

點解要正到咁
但係我無份

下體決定一切
最緊要換完唔會後悔
我就忍下手先
好多隻想換都無換到

諗起以前一個user名，終會有你份

諗法一樣,非限真係等下次25
生命滿希望
不好似無縫接技個buff 會keep住

應該唔會下話

見有兩位都推薦姫路就改姫路
金龜我自己都好少用

巴哈講只要唔斷技70%永續
未肯定實際情況

山多就無咩水

有冇真實用家回報

我冇

金龜正在清場同打氣都好快
姬路招技打大兜好用
仲要比邊個用都得

肉眼睇唔出
要搵人拍片續格睇

THX

換啦唉

都係等人直播望下用落係點先決定換唔換

邊到咁快夠換
岩岩玩返一個月
好似抽左15次左右咋

你中左幾多次
岩岩先睇清你突滿晒125埋

1次
用羅莎突

用落係咪好爽先？

試唔出
等山武神先知
黎緊我諗都到福島正則
咁岩我上年玩返之前就完左
14個月都未無復刻

試多陣唔得就落本城打算
我用墨俁大宰反而變左攬炒

祓串仲要高攻速
擴散呀啦，打多呀啦

其實城娘D event 故事係咪都係得幾款?
一係中左兜個邊D催眠術
一係俾個邊講服左
最後打完解放返佢

唔識日文 跳住咁睇 但好似次次都差唔多

我有次重放埋聖米係隔離
秒唔到佢就俾佢秒番

好似係，記得龜居係洗左腦

岩岩築城 無啦啦出左7星仲要遠攻

但係點解好似⋯⋯

咁廢

改完之後叫上到下場既

真相都被你看透了
可以應徵dmm編劇

重有比兜呃左
比兜捉左
自願幫兜
反間再反間
正常守衛戰
旅行英雄救美
穿越異世界
etc

主線一開始都唔記得幾得係行程中救城娘

有d想用黎做肥改築
不過已經係唯一7星弓城
抽都無
築城反而出

10steps

築出黎係廢D架啦，當係送俾你，差不多人人有

嗰陣台服每月登入送哩隻七星

計略個妖怪半減係咩意思？

除左歌舞城打妖怪會減50%傷
開左技可以打返100%

生放送贈品黎
同熊本差唔多級數
唔會係頂級但唔係廢
特別係特完之後針對妖怪既計略
上次伊達真武神有人用佢去打條龍
妖怪+飛行

你食左之後，除非營運再送
如果唔係可以當成絕版
你今次易出係因為未開圖鑑
開左之後會降到同普通7星機率差唔多

未改築嘅567星都唔會食哂佢

出左

上面舊嘢完全融入唔到喎

歌舞全部都有喇叭架啦

歌舞 鈴 杖 法 祓串都係無視妖怪減半

瘋狂

再廢我都多數留一隻留為紀念

唔知佢up乜

in short 毛茸茸又厚肉 超正

武田老虎仔好得意

緊急出兵95體難，兩炮打爛我隻主，點玩

過了

舊個D復刻出兵故事係無柳川城
同埋鍾意殿係千狐
點解會咁

明明是我先來

有50粒...諗緊抽唔抽今期啲25仔
還是等下次

犬神絕 難同普通 差咁遠
打左3次都俾右下偷到雞

係咪歌舞夠力就好易打？

一係儲225石抽5steps
一係每次25石咁抽
無課黎講呢兩種抽法比較抵玩
你每次抽都會有10粒千狐珠
儲300粒可以自選當期6，7星

犬神特點係比佢打中左之後
唔記得幾多秒之內
祓串/歌舞回血效果會變成扣血
一係放隻token比佢打
一係就用提高回復力既計略
不過血量都唔低，放完token都有啲難打死
有一波會連出

將你平時對囡囡講d變態野全部套返落去就啱

差唔多一年前

無囡囡唔知係點

I know that feel bro

其實今期神藏
係咪打石同築城最好？
定打錢或者武器？
留石換兔珠？

武器優先
錢會順便刷埋，唔要既3星武可以賣晒
築城都ok，有機會出6星立花山，雙地型盾
鎌倉你已經有
兔珠有多餘要石先換
唔太黑既話就4場90體有180要石
用錢買都ok

4場武器賺唔賺到10萬
如果唔得,刷要石買兔珠好似比較抵

順便啫
刷武器目標係櫻花武

點解我連動唔到個ID

之前用Android
而家想去ios

即係有武打武
無武打石？

嗯，石每日都開
想刷看刷都唔遲
缺武器一定係武器優先

轉左邊部新機

係咪要先連左上pc版
再係pc拎code連返落ios度

我之前想用an機舊ac連返落ios都唔得

先要開新ac玩
麻煩呀貓幫我連一次pc版做backup

櫻花武係神藏或者特別活動先出？
我唔知點解有一把櫻花弩

轉左se2
我有連到pc版
次前試過pc連去android都冇問題

我得櫻花炮

咩野係櫻花武???

普通90體武器關都會出
好低機率
以前有活動送過櫻花刀，弓
不過近期就無
金銀藏比較易出

櫻花爛漫xx
加範圍同攻速
泛用性好高

依家打要石都有機出?
明日刷下先

直接開app選機種變更得唔得？
An機入完pw出code
再係ios入返資料

聽日有武器關打 你留體11點後打啦
要石關淨出要石

我之前試唔知係咪十次失敗
會block24小時

你舊底d石好似會唔相通
用晒未

佢話我錯誤

明明冇入錯

試下

用舊an機開game
選機種轉移
打密碼
再係ios開返game
選機種轉移
再入返岩岩資料

唔經pc版

都試過唔得

點會
武器關先會出

機種變更先岩

我見你話金銀藏易出以為要石都有咁解

唔得

金銀藏係指關入面d藏變左金色或者銀色
出既野會變好左姐
淨委任 無入去打過 唔知係會變埋色

真係齋委任 無入去打

我都係同一情況
先焗開左新ac

你部舊機未壞既話
等下哩度有無成功例子講你聽啦

對比平時武器關

我誤會左姐

你android 係dmm 版定app 版玩？

App

搭個嗲
你地講既神藏就是而家曜日金銀藏

刷定刀，弓，筆，大炮，鐵炮，弩
鎚同槍有其他更加好用既

我望佢注意事項應該係好似上邊巴打咁講直接舊機禁機種變更發行code 俾新機入code

你機種變更個code 係咪順利發行到？

我諗應該都係講緊金銀藏
總之都係曜日任加成活動

問個低B問題
委託都有效架可

有

佢講左發行成功
但入完 佢話我錯誤

一直都抗拒轉iPhone，啲apps都唔同玩法

係打機都係要用返an機
方便好多

我當初用an機個時
好多game得ios先有得玩
一係就ios出左成年幾兩年先到an機版出
提子到爆
依家咩game都雙平台出
反而an機方便勁多

以前好鍾意玩既開羅game
個時an機好多都無得玩
出親都係ios版 得個睇字

如果你網頁版肯定玩到
試下del左舊an機個app
咁可能先解除到個連動？
定有個登出/轉ac方法係app度可以禁？

再重新連動落ios機到 可能先得？
唔肯定點先得

記得唔好禁錯鏟save

明顯一個係 1 另一個係細階L

都唔係第一次啦
其他老屎忽唔係睇唔出呀？

我都有諗過係咪
但放大睇真係似係1字

連動到了
thx各位
最後真係睇錯1同l
垃圾Times New ROman

飛驒果關真係近排最難既關
要你識玩token ，守幾條線，d 擺位好散， 要計幾時打爆邊d 雪人...
就算有最top 果堆城都要諗下先守得晒全藏無大破

明顯
我之前都係試返嚟

新身過唔到第42
信長一下一隻

正常個版係新手地獄
打唔贏就要練下人或者過一排抽多啲人先打

下下出到咁易兩場收工又長草咩
得閑出啲有挑戰性又唔會太離譜既關
可以增加下可玩性
武神幾好，啲獎勵夠晒垃圾
等啲人想挑戰下個時先打
唔會因為獎品吸引人仆去打

恭喜

好強既摩擦力

就係襯假期得閒清埋佢
研究左一大輪之後全藏過到果下真係好爽
反而之後果一關真係無腦都過到

櫻花武係咪好低機率出?食埋回復藥加成日體 一件都無出過

唔駛強求，啲活動得閒就會送

有左江戶 我都差唔多係一隊打天下
諗住打D武返黎改隊玩

重係過唔到
有冇巴打可以幫下手睇下我可以點點排

你打下神娘升下lv 先啦

有啲關卡設計係，你開波係唔會打到啲佈景板
但近戰打半場哩啲ON9咗係摧毀個關卡

同埋改咗彥根先

我仲要擺聖米同紫禁條龍再打遠啲

二條換走
如果你係夠氣可以打到尾就上山城個隻盾頂最後

遠程可以換返個有光環，宜家淨係得單體強化
最尾先擺近戰，咁信長就會打隻近戰先，會挨耐啲
啲打氣、伏兵都可以放埋出去畀王斬
善用撤退將右面唔用嘅收走

送過一次咁大把
好似就係初出個時

我今日又中多次櫻花炮
係都唔出櫻花弓/櫻花刀

係都唔出櫻花弓

之前刷極都唔出櫻花炮，已經放棄左
等佢兔珠換算

食左20支體力回復水先出得一把櫻花弓

我都要爆體了

最勁既鎚都係用義重重鎚
刀同弓櫻花上場機會仲係好高

爆咁多體刷

最好可以一條體打到4場
300體以上比較抵啲
唔夠270體會好蝕

我中左3枝櫻花炮了
就係點都唔出櫻花弓

周未復刻都無打...
我諗真係差不多了...

係無劍槍鎚
不過槍鎚少用
劍有一把天叢勉強夠
唔想再食水

挽留

死都唔出櫻花弓

手痕刷左十場，出左櫻花炮了

養生驚棄乜鬼

唔想打
但唔打又miss左勁武
好煩

武器之嘛
城娘我都預咗永遠儲唔齊啦

咁多體
好似差槍同其中一隻飛標

周未復刻無勁武
每日用唔使半個鐘

有兩隻要買書先有
其中一隻無乜貨

築城築左倫敦出黎

二條換做盾
個盾最後個個落地
放係信長出黎個條路既中間左右
俾信長淨打佢 巨滿左應該打唔死

我之前都俾信長阻住 抽到個盾就即刻過左
我得姬路一個遠攻 一個加血
一盾一拳兩刀兩槍
中間個藏無守到 由佢爆
你如果個盾頂唔到信長既話
試下升到70lv左右 應該就點都頂到

個時未有江戶 司法同成都
試左好多次先過到
有是但一隻都好易過埋難

你地升得咁快既
我極度老屎忽都係166LV

改彥根
放隻臭雞去前線巨滿同信長隻揪

其實城娘D event 故事係得兩款
一係打爆佢件衫
一係打完都唔爆衫

唔識日文 只係識睇依D (雖然睇唔明但次次都有睇劇情)

上次UP 主AC築哂999要石都冇

都話打到信長就會上黎叫救命架啦
佢先打最後落場城娘 要你學識計劃落場次序先俾你過新手村

冇事 只要KEEP住登入 每個星期抽下25仔 上黎吹吹水, 都算玩緊架啦
我PC/PS4 一有GAME玩, 我御城就乜關都唔打
今個星期見佢活動得4星 仲會復刻嘅關 就專心打機 每日登入拎石
(追POST先知好似有金銀藏)

又唔係江戶劍級數 用櫻花武算啦
利申冇換 留等真係好撚勁先換

Rog2

ASUS? 台灣野都好
佢好似都有多系統定多用戶? 想知點玩法?

係ASUS
多系統 唔係要root

築城石出重覆海豹杖

講到築石好易中7星

唔係講緊7星石築出黎咩?

係囉
課金個粒7星築城石WO

7星確定個粒唔係叫祈願石咩
我以為你地就咁築城中7星

佢係

開咁多做咩

都係築城姐
總之我唔係普通築城築到7星 從未試過

我都係 (除左鐮倉同7星石)
其實睇城娘WIKI 好似升左築城個LV咪有D會築唔返?

我普通築城出過一粒6星only

佢地好似話係人人有份級既禮物
我第一個七星弓 弱d都好開心

開POST TEMPLATE都UPDATE 左
唔該巴打

正呀

五星多賀柵鎮守弩冇份，打5隻係咪太多餘

佢好多都唔齊
不過比倫敦用既話加範圍高攻仲好

5星冇人用
要打多多數揀4星多賀

倫敦有技射3用櫻花夠啦
5星多賀減攻速唔實用 弩本身已經夠慢

我花嫁倫敦用
花倫無打多 但有擊退, 開計略有加速補返數

雙倫敦都好耐冇用過 平城場我e+落江戶紫禁二條平安雨宮天 5近戰加大坂聚樂駿府 打95都係合埋眼巨滿就打完

我既平城隊 老婆江戶唔洗出動

係wo 而家GW唔怪之得冇更

復刻聖聖米未忍得好辛苦

好唔慣星期二無更新

未啦 上WIKI睇到

次回週末キャンペーン（5/8（金） 16:00~5/11（月） 4:00）
▼週末復刻出兵
天下睥睨の蛇眼 （5月1日のは薄れゆく魂の刻印）
▼週末復刻招城
★7 聚楽第 / ★6 伊予松山城 / ★6 浜松城 / ★6 宇和島城
▼週末限定任務
任務参照

咁換隻新槍啦

我都好耐先上水一次，唔係好理月任同登入獎勵，不過都叫有玩下咁。唔洗專登定義棄唔棄，有時間咪睇下有無新野囉

盲啦

冇大宰

得兩隻

有5隻係無

想抽聚樂第同伊予松山

得5隻

得依啲

得呢d

又貼box

D課長又黎

又曬box

點跟

課長點會無買周年PACK

歐洲人

好癲 講緊組隊點解會變左貼BOX 曬

我今年冇買

冇七星學咩人組隊

棄驚了

課長都仲好過歐洲人

sor9
7星可以係6星升上去
64星先算係組隊
利申無

安慰既係都有幾隻係超人巴冇既

無睇一晚又咁多大佬曬box

抽完40抽都係得萬里又要重刷了

fb見到，好靚呀

想去探老婆

抽唔到呀

你有正月

last 兩張正到

當年特登抽到五稜郭先開局

打到第44又卡關了
等二波兩隻半空嘅點都唔夠佢快

cap 張圖睇下你點放d 城？

得送個隻正月版

放心會歪中

我都有追佢FB
4季都好靚
你講起就覺得最近FB好小推佢俾我睇

八雲最正

成都

係唔係信長近戰果關? 衰係飛天金魚手上?
可以一早放定弓之類偷佢雞

唔係落左架咩?

好似係likejapan黎
你睇愈多佢就會推返多d俾你

25仔佛系

但好似得番常駐同週末pick up 先有？
平時25 仔池無

同埋記得放右邊射魚果個小心俾第二波間屋出來既兜打死

金龜

常駐都無
卡爾卡松前面個16隻落晒架
剩係得特選／週末／7星石／自選卷可以拎到

月影手裡劍好勁

我果隻唔知幾時歪中

台服一開始中五稜，個光環勁到

佢分過兩三次落架
抽唔返想換啲舊7星
仲有舊6星

台服冇左了

冇咗啲用開嘅，宜家妖怪活動第二難度都唔想打

打極都過唔到妖怪最後一關困難 班妖怪多血高攻都屌出嚟

打妖怪要靠歌舞，杖，鈴，祓串先會輕鬆啲
如果唔係就要高練度先得

仲有符

嗚呀，卡咗兩日喇，都未過到

講下你點放

我打哩關個拎 岩岩有江戶係手
放係中間就過左
六個近戰圍埋一齊都得

而家有江戶真係會玩壞手勢
以前冇真係攪好耐先贏

呢關係其中一關好撚難既關
卡都幾正常
15，32放弓或者打多既弩去射啲飛兜

有江戶輕鬆過打到去川中島
日版可摸耳學台服加啲挑戰獎勵，例如全原生3星5星，限4人6人打，派下禮物

維護緊?

果時真係好好玩 雖然我都係靠姬路
但係果時冇奶得隻3星打上去拎大阪 係隻GAME最好玩嘅時候

雪人關過到了

下個post叫江戶project算啦

隻game 閃退咩玩法

係唔係手機無位？
入GAME個時係咪要重新DL過部份DATA?
AN機無乜位會係咁清緩存
咁你開緊GAME無左啲DATA佢就會彈

Ios 手機應該好多位

如果唔係呢個問題試下重裝
有機會係更新個時DL少左野
不過記得連左DMM先

卡到有啲氣餒

左邊清金魚唔夠快既試下放上屋頂睇下會唔會集火好d

右邊金魚如果用臼杆就唔好放呢個位，因為會打晒落中路d 兵到。試下放22,26。一係改放小峯上大屋頂睇下夠唔夠力

平安京果個位頭一輪都無兵到，一係就放23幫手頂中路

同埋記得放打氣token

你除左聖米之外換左邊隻?
對比俾你果時睇唔出換左咩 紫禁?

仲有你D肥料可以放入肥料倉

冇錯，就係紫禁
Btw, 咩係肥料倉

好多打氣城
臼杆換弓城會唔會好D 會優先打天空敵人 射哂D飛天金魚先
地面D敵人近戰應該夠清

地面有紫禁夠清
金漁冇弓 清得慢好多

Ios未試過閃退
你係咪同時開左好多野 或者 dl/更新野？

你入去城娘欄目，最下有倉庫專門擺強化改築肥料

寫住神娘個格

有石拎

殿有咩令人發情技能
20個關故事肥後千葉城一黎就沉晒船

1彩浜松
聚樂第呢？
伊予松山呢？

大JJ

………！

更新好似出問題 重新dl data 就搞掂

望住大家都係新入坑 自己得一排7星

岩岩夠50石
應該留返黎抽兩次25
定抽個step3
Step3個贈品好吸引 個7星仲吸引

25係用來拎老千珠
step 245 先係抽囡囡

常駐被動技

佢無啦啦有一個活動係識講野

step3
抽5steps永遠都係1，3，5 唔好停係2，4

………！
（果個假殿黎）

……

一排已經唔算少
之前玩左年幾先得4隻
未有25石10抽

有假殿咩？
千年王子都係......
第一次講野好似就係黑暗騎士團團長死個時
之後有次係比隻黑肉妖狐魅惑帶走
最多野講個次係6週年活動
終於打死左魔王，對白多到
然後講千年戰爭終於完結左

仲有咩種族都屌齊晒
屌過好多對頭既女，好撚多岳父
人，吸血鬼，獸人，妖怪，惡魔，龍
乜柒都有
次次打完就收留人地
白之帝國仲慘，成個國家出過既女人都屌過
連白帝個妹都係

城娘會唔會出18+

大家都係dmm
d劇情賤格過御城咁多既
御城完全係天真純情小白兔

點可能呀
有CV

黑騎團長死左之後
副團長（佢老婆）交比王子照顧
好感CG好似係青一色玩後門

因為哩邊 重新玩返千年
見到抽33次有保底出6星 痴線
仲要長期有3個池抽唔同野
勁多復刻關未打過
有得直出金角 連cc銀都唔使咁多
又長期大討伐
隔兩星期打神獸
又有英傑塔
岩岩玩返個下眼都花埋

個人到lv25又有自選黑一次
又有月任拎勁多野
用刻水晶又有實用黑角換
150%好感打完又有石送

哩三年幾變化大左咁多
我臨棄前先開左二覺無耐
依家玩返竟然係唔夠錢覺醒

早排送左300萬
你係OPP，我4週年前開始玩
16年底咁上下，個時因為同城娘有連動石拎先玩
由一個月1，2PACK變到而家近乎0課
城娘相反

300萬

我同你岩岩相反
因為連動先玩城娘
玩左無耐聚樂第岩岩出

千年我好似14年尾已經玩緊
不過無刷無睇攻略 一開始難玩到pk
玩城娘個時覺得係千年既
簡化無h版

依家兩隻game都易左超多
城娘以前都幾難玩下 無課既話
千年又係難玩先咁出名
d數據認真過大部分game
角色又脆皮易蒸發
d敵人出親都有特色
唔練某d兵種會俾人輪死
基本上得少量兵種無用
個時無論r版定a版都長期頭3位人氣
依家好多都變到誇兵種打爆
不過睇返 好似都係好多人肯課
D高難度關出得夠好

希望城娘都係
可以多d高難度關 變化大d
打法多變d
見到千年出到六年都仲有dd 新玩法
城娘變化真係唔夠
好似抄下大討伐個玩法都有得諗
或者打塔點拎勁高分個個又幾正

打錯左，因為同千年有連動先玩
個時得名古屋

盡跟你隊野試打左次，有興趣就參考下

...........................!
我唯一睇得明嘅對白

瘋狂打石 岩岩好5step 到

點解可以咁多石

新手而家有4百幾石 好想抽5step

抽啦抽啦

475抽10steps

抽！

上水報告一下，兩個星期終於儲到50石想抽step2，點知無睇清楚抽左第一個pool，當然係爆死啦，真係又灰又嬲。
把心一橫課1pack抽晒5step，中左兩隻天空之城，兩隻6星，報告完畢

屌
不過都好，有兩枝磁軌炮

等緊江户同倫敦復刻，就貨佢老母！

清晒任同打晒可以打既關

抽左咩返黎

我岩岩抽埋step3 3個step都爆死
得贈品安慰下

如果有石就抽埋兩step啦，起碼有1隻7星

江戶唔係有個池長有既咩？

你指單up？

天空之城 勁正識飛

前面4step 都爆死here

無晒啦
之前見25仔就抽
得返好少石
如果升晒好感 應該多50石既 不過唔想咁用晒錢
其實d錢 你地主要用黎買咩？

聽巴打講 係妓女之城

我一d都唔提子

巴打清任清關抽埋佢啦

升好感要用錢咩？

直接買野返黎俾班囡囡升好感

清淨幾關 難
肯定唔可以保全藏既話 我無打到
D石都唔急拎
養生game 唔使急
如果遇到真係勁鍾意咪課一pack囉

Btw
仲有咩任有石出

唔洗買，而家有金銀藏狂刷係最抵

有武打武
無武打石
築城好好多 好正

活動關刷90體,唔好刷95體
95體唔會出贈物

活動95同犬神難都過唔到 等再復刻算

單up

黃絲貝貝遊「姬路城」

你指曜日、緊急定 週末？
金銀藏唔係淨得曜日90體打既咩？

下原來95唔出
佢出95黎做咩

其實我都就來100石，諗緊抽唔抽step2, 3 好

中左伏 中得兩隻七星

仲要唔中天空之城

大爆死

我中得1隻重覆聖米

molamola...
但中左咩先？

アーケシュフース城 & 足利氏館

都係最上呀 我得隔離隻山炮

其實三隻都ok

跟住巴打嘅教學過咗喇

佢係指緊急出兵個類活動
90體絕一會出神娘+贈物
95體絕二剩係會出神娘
如果係刷素材築城類型
一定係95體抵刷啲
如果係直接出城類型
90同95體差唔多，睇你想要贈物定神娘

換唔到

明白晒

課10抽咪換到

新手想問今次5 step係咪好值得抽？
利申：主線推到32only
有依堆only

首先5 step唔一定中up.
其實今次係山銃 雖然強力但硬件要求高（首先要有三成銃） 比起其他主流戰力城會冇咁直接

收到 咁都係等下先

諗通左，d 千珠同石留番下個月花嫁pool 再算

2個月後又會再有5step
唔係老婆既話唔急

靠江戶同大坂過咗復刻出兵90體難

啱啱先過到緊急95難
youtube啲片唔係用地獄投劍就係江戶片晒前面鯨魚
犬神仲未諗到點過 唔靠歌舞就唔夠傷害俾犬神直入 巨多兩下歌舞就補死前排

手頭有咩？ 一齊研究下

點解用三成銃三成銃好過跟佢個支

點解用三成銃好過跟佢個支

三成銃上5*可以打埋目標怪旁邊既怪
變到類似大炮既效果，打氣快D

三成銃再上埋技根本係金龜來

通常犬神加埋單腳一齊嚟就玩完

改左巴比倫先啦 呢隻打人勁痛

盡跟左，擺位如下

主要思路係用倫敦來頂犬神同金魚，右路用大坂support，盾城上荻城技再加岩殿山頂。盾用你最勁果隻平山盾就得。
第二Round開始放右上角果隻符城好緊要，一來拖獨腳怪，二來巨兩下左右已經cover 到盾城前多怪果個位。最重要係無人打佢

犬神一落來就即上倫敦技打，倫敦同大坂血量低就放TOKEN 係附近拖一拖時間。
關於獨腳怪，一路行出來符城會拖慢第一隻腳步。到差唔多時間上岩殿山技佢地就會互打，咁會易清好多。

不過我倫敦高好多LV，已經轉左把低星武試，你試下頂唔頂到。

不過你自己試完唔得先再參考我段野
呢隻game 最好玩都係自己研究完一輪過到果下

試關真係幾好玩 睇下片睇人地點打 再用自己手上既打

參考完再研究 試咗好多次 終於過到
春日山城我用鹿野代替 重點都係token啫 同埋槍城手長可以幫到盾打
右上符城我一開始就放 為咗多少少氣用
萩城喺呢到我覺得麻麻地 成日打左邊啲狗 右邊又打河童唔打獨腳 根本賣鳩隻盾 換左鈴城效果好好多
尾嗰兩隻犬神好驚險 啲token CD遲1秒就保唔住倫敦

過到就爽
岡崎我唔記得你都有，所以我試果陣無用佢token 打氣
萩城其實係因為我果隻五星盾唔夠硬所以要佢招技俾盾換到其他係會輕鬆d

係
重要一關其實可以有好多唔同玩法咁過
睇d 大佬極限花式過關又有一番體會

犬神先易打

擺岩位既話其實獨腳怪果邊係大壓力d

冇武神降臨，超難咁大壓力

緊係
武神超難係目前最難既lv

見你介紹係黃就訂閱左先

終於中左隻天界 幾撚驚又中黑工兵 已經3隻

千年?
無黑工兵

千年 6周卷我揀左黑工兵 幾個月前黑工兵同海賊同POOL 保兩次底都係黑工兵
嚇撚到我尻縮 今次幾驚又黎

好好彩地 睇開香港既都係黃
睇打機片 gameplayhk
聽game資訊就 希治閣
日本景 貝貝
搞下笑就 小薯茄

每晚洗碗個時 就係靠佢地

我中晒另外兩個 係中唔到天界呀
英傑池又唔知係咪就出
破產啦

黑工兵好撚好用 架坦克又坦又大力 不過完全要兩隻 一隻覺技一隻唔覺
暫時最盡可以BUFF到兩架坦克 真傷上7千攻

你指二覺完 再練埋第二邊？
岩岩抽到 未用過
重玩返一個月左右
好多新野好勁
重新適應緊
之前無留意金光個隻咁q勁
無抽到

天界好似好值得課金

唔係，覺醒完招技
唔記得有無二覺

屌，我都想中廚師
LOLICEPT啲黑角一隻都無
仆街，啲乳膠圖好好用

話說好似好耐無出直接刷5*既關

一隻技覺1隻唔覺 坦克先拎盡曬BUFF

未出2覺

買左個大頭SET
12抽出光靈

光靈都大獎黎

以前有嘅咩

而家個活動關掉2/4*
有其他關係掉3/5*

對上好似已經係情人節版大洲城，即係成3個月

聽日都唔似有

聽日會唔會新城？唔見有巴打放風既

你之前中過未？
我得返廿幾萬
兩個都覺醒唔到
頭先過左11點先醒起今日唔記得用石刷錢

未

Twitter 同 官網都無提
平時係咪Twitter 個邊出消息先？

老千狐無講野
應該都係復刻

係，如果有新城出，會早幾日預告
有時會問問題

我50抽都唔中個廚師
應唔應該課落去

差一隻

千年無乜點課
刷錢我好似係謎之魔物定田園之門刷
一場無黑商無加護好似有2萬
可以放置

出咁多

但係好嘔心
刷幾場已經唔想刷

希望復刻舊關有
之前都無咁疏，呢排一係4* 一係要刷料築城

有週年活動所以遲出掛

屈能到

花式曬box

弩城啫

我26/33

祓串，法術都係差1隻

呢到全部都落左架，想抽都難
等6星卷自選

大佬

又哂box…

要是沒有大佬御城早就執粒了

多謝大佬

未有時間入game,但睇preview 隻多體攻擊砲係咩玩法

25又中伏 幾次冇彩喇 叫下都冇

呢隻冇咩太特別 除非清唔切先有用

又7星砲

我估金 金虎 d fd
btw 25爆死 好耐無見過7星

雙6星唔中佐倉

我都爆

25仔兩彩

又爆死

爆死

平武神
江户可唔可以打曬

終於有伊達刀啦屌

足止刀

是…

20抽36出新6星

平果然係好撚易
除左江戶之外 大宰都係mvp

25仔得六星

江戶仲要係關東
比晒機會

25仔中新6
以為無新城，點知又有
係咪倉底貨黎架

圖鑑+1/2

嚇親自己 25仔3 7
抽咁多次終於有野出

點解會有隻變左6星

番到屋企就拎袚串入場大殺四方

你隻突滿既教學小姐可以拎出黎用

可以玩下隻大宰同一夜城

唔識打啲鬼火

彩珠唔一定係7星架

>>>
不過兩隻都痴線

隻6星山刀應該係刀版久能山,改完應該又係25%減後搖
招計略應該幾硬,好有前途

1隻5*,4隻3*
邊個夠我差

江戶擺邊先岩

25仔 1*7
但係又重複江戶⋯
咁就3突⋯
明明我應該開心先岩

唔好打到隻大刀同石田既位

石田三成超難 終於第一次卡關

個ac 係你到繼完番黎 好似25仔全爆死
係上次50石先一隻 同225一隻咋

25仔一彩 新六星

新城娘是咪唔洗抽？

25爆死

我用二条電9佢地

睇完片都係打唔到

後尾比隻左上揸刀一刀一隻

超難武神卡關好正常

花婚倫敦 打到隻怪企定定

又補底
真係好攰啦
DEL GAME